有時覺得 自己究竟係咪真係咁差 點解無人願意接近

自己生活圈子完全無女性亦無人願意接近
點解有啲人可以咁多女性朋友
其實我只係女性朋友都已經好足夠
可唔可以陪我傾下計

「自己生活圈子」
已完 咁咪擴大個圈子囉
我都曾經以為係樣子問題
後來聽返異性朋友對我評價發現係圈子同性格問題

非洲人肚餓咪去食飯囉

肯夾住春袋做人點都有d女埋身既
同埋最緊要同女仔相處唔好話剩係揀d靚既先同人講野好好醜醜都要social下
如果唔係人地好易有戒心